大家坐穩,呀爺d水到喇！

爺閪水殺到

你又調轉名轉運呀？

劍指

4萬點

係

Source?

好似無乜用
大dodo就堅準

潛緊水呀

阿爺啲閪水

萬4

呀爺潮吹 噴到一地都係

哪有水

水向低流

IFC開始多人